周永恆又做人爸爸

去年底阿Yu同周永恒正式離婚，但離婚未夠一年，周永恒唔只再婚，娶內地女友陳薇，日前仲第三度做老豆，Britni為佢一索得男。

尋日有人見到周永恒喺醫院會計處排隊埋單，本刊去到見到佢接兩母子出院，老婆卸貨，佢就負責抱實同佢餅印一樣嘅囝囝。

問佢有冇入產房陪老婆，佢就話:「本來老婆順產，現在開刀，我沒有入產房陪她，因為我怕見到血。」

同前妻阿Yu所生嘅兩個女分別叫信希同愛希，而出世重七磅四安士嘅囝囝，個名叫周聖恩。

早排佢接受訪問，聲淚俱下咁話好掛住幾年冇見，同前妻阿Yu所生嘅兩個女，依家再為人父，話望住個，掛住兩個女。

「我見到BB的時候，就想起兩個女出世時的樣子，好掛住佢哋，因為囝囝個樣好似家姐愛希，BB很可愛，帶給我很多回憶，看著新生BB來臨那刻，世界停頓咁

who

呢條仆街溝女真係好撚勁

之前tvb

ruby

條鳩應該有翻咁上下大先搞掂咁多女

咁the rock應該係神級